有冇人知「消費者委員會」有咩用？

話說，我最近遇到一間黑店。係旺角叫「soundsgoodhk」
買咗嘢之後，佢成個月都冇比貨，當中，同鋪頭果邊不斷wts，但鋪頭都比唔到一個確實時間幾時有貨。
最後我要求佢退錢/比貨。但佢2樣都做唔到，不斷用藉口推卻。

而家想睇下報「消費者委員會」定係「海關」

消委會

冇用，報海關有少少用

消費者委員會係咪廢
咁海關會點做？
呢啲又唔係賣毒

試過？

其實消委會係冇權
佢只可以出信同向舖頭交涉

但同樣講法
海關本身就唔係做呢啲嘢
佢都唔會咁得閒理你依少少錢

普遍咁小金額都係用返消費者委員會
間舖頭肯理你咪會退返俾你
唔肯都可能吹佢唔脹

我係試過用消費者委員會成功嘅

上連登公審仲有用

Agger

消費者委員會冇執法權，但同樣都係法定機構？
佢可以轉介比執法部門跟進同埋民事訴訟？
我睇佢網頁係咁寫，好似會幫市民告間鋪頭。
不過都一定睇嚴重性啦
Btw最後點，點解間鋪會聽消費者委員會講

公審龍門定渣狗

你條數無咁上下大
都無得告啦
小額錢債就唔駛代表律師
所以又唔駛佢地做啲乜

只係比口交部好少少

戇鳩知唔知咩叫違反商品說明條例
粟米班腩飯唔係斑腩都係海關去捉

無用，只係得閒吹奏支那產品，法律既野佢地唔識

原來海關唔係淨係捉白粉佬。
但佢點違反商品說明？又唔係賣假貨，只係連貨都冇，錢又唔退

反而報海關，加去小額錢債到會更好？
如果，報狗得唔得呢？
點樣可以講到有刑事成份？

話懷疑佢同反送中有勾當
即拉

套條友俾個確實交貨日期
到期冇貨
報海關，完
乜柒都要上連登要人教
好難唔呃你

報傳媒可能有用d

銷毀會

條友點都唔比貨，就可以報海關？

又call東張西望？

冇用，你抵死